[柒事一樁] 嗌錯人名

記錯左 仲要嗌左幾次
事後先醒起
唔怪得佢黑黑地面

應唔應該say sorry?

我好撚柒呀

whyyyyyyyyyyyy